D 19財演仲話基本因素冇改變 叫人得位撈

佢地冇睇過大陸d數據架？🤔
定收左錢？

我信佢地

基本因素無變插都一半都可以抽番上黎？
大家明啦

28500 又唔入
之後個個到31000 就搶住入